想問下連登感情台係咪5p台？

成班5p開埋d 點識單身男女， 仲有咩人係single, 乜乜柒柒個dpost 之後就開始大家互相flirt撩 跟手仲開group share telegram

吾系甘牙？

系牙
系入邊食左巧多囡囡
巧kai鮮

連登如果要ban一個台，第一個就要ban撚左5p台班無病呻吟嘅狗男女，同星座契弟